天后Chickeeduck 新店無懼國安法，店面大量文宣裝飾

今日下午開幕

之前個老細仲要俾連發仔話藍底偽黃

我覺得做多左

咁嘅時勢仲要開間舖賣文宣野

咁你做過乜

push

又做d 送頭行為

你講多咗我都未屌你啦😂😂

樓梯兩邊黑底幅野，好正，好高藝術成份

自己唔敢/冇能力做
所以咪話人做多咗

好靚

人地take咗risk啦講真

錦鯉師

送頭撚？！

咪睇下國安拉唔拉囉

錦鯉有乜高見

好快比人搞掂

得佢一個做咪拉囉

出錢負責嗰個都唔驚
連登仔走去話人送頭做多咗放負做乜鳩
自己唔敢做就縮埋一邊啦

呢間係賣咩？

正苦請晒人架啦

多你老母，依家冇選舉仲咁搞為咩。唔驚國安拉

有錢就是任性

你去睇下咪知囉

做又話人做多
唔做又話人偽黃
你呢d仆街仲衰撚過藍絲

我覺得垃圾 出少句聲會當幫忙

講緊你
細B #322937

唔覺

鍵盤戰士

你做多咗喇五毛狗

個人覺得真係無咩需要

但respect

呢啲先係黃店標準

屌死曬個班契弟

文匯報作者：I am ready

咁講真啦，個老闆係藍轉黃，果陣邊知佢咁勇先
無需要鞭屍下話？

依家依個環境做得咁張揚沒好處
除左好睇比你地打飛機之外
轉頭比左位政府入罪之後又「手足」咁？
沒撚腦

「想選立法會咋嘛
選到就會笠水架啦」

無撚有錯 最on9係呢類人

而家環境唔值得咁做
當立法會議員都比政府收埋皮
仲有敢出黎玩火，真係未死過

五毛狗 屌你老母啦

支持

之前個老闆擺民主女神像落愉景新城間鋪已經覺得佢好癲
咁都偽黃既話我真係唔介意多啲偽黃商家

佢敢擺 我敢買呀 一齊撐啦

我覺得你食屎

你老母都生多咗

屌得好

好撚癲

你老母生你出黎 就做多左

D你老母

鬼黎，拉

冇人話佢偽黃
但如果要間間黃店搞到咁揚先係
大家認同既黃店標準 咁就太強人所難
而且咁揚 要人日日擔心佢地會唔會比人搞

第一頁我睇近d咩
咁多五毛分化撚
人地有心做作為同路人一定支持

OMDB 講 OMDB都係2016年嘅事，你地又鞭屍？雙重標準？

依個時勢都咁做，Respect

個老闆好似同開龍門張生friend

抗爭童裝

啱啊，當交廣告費

痴線, 好勇

賣乜

藝術生活百貨

5毛咁勤力

勁

諗起果陣國安法一出 間間黃店即刻連儂牆都拆埋
香港人多數只係想安全抗爭 無成本表態

黃廠寫句康復香港時代抗疫都俾藍絲上綱上線，搞到即刻停業
你咁樣真係要預咗官司纏身。。。

痴線

黃到金

試問有幾多黃店仲夠膽咁做
不過唔係鬥黃

但起碼要認同佢

agger,做左咁多野

仲可以開新店咁好生意，又話要攬炒既

同你個名一撚樣 都係on99

要你擔心真係辛苦你

講得岩

邊個唔跟連登仔步伐
一係鬼 一係就傻仔

推

以中共一貫手法
好快派D 藍屍廢老去搞佢

咁揚 然後乜事都冇

有選舉挑戰霍三世祖話人偽黃
冇選舉買門店又話人做多左

你講撚晒啦

之後又話你消防唔得
得閒又派d 狗搞你

全面中共模式

做得好 老闆好波
文宣有咩問題

好靚
就算純粹用藝術角度欣賞都覺得高質

62717171

呢個係幾個月前既做法
而家係直接搵李大導隊CREW出手
類似桔梗咁樣

咪就係
唔怕清算已經好勇敢

你老母生你出嚟就真係多撚咗

個閘超靚

五毛論點
高調：做多左，搏出位，送頭
低調：做左無人知不如唔好做
高調無比港共搞：大家知咩事啦
高調比港共搞：叫左你唔好送頭
咩都唔做：偽黃，話左之前扮曬野

一有人稍為出位，就會有人抽稱佢之前係點，係藍係紅

因為佢同人賭，用條命去擔保丫嘛，咪抵死囉
但有無人話chickeeduck 唔係偽黃，佢死全家先？

間鋪都係開係外國好D

冇話低調果啲唔係黃店喎 各有各做啫 呢個時勢下敢高調表態已經好值得鼓勵同欣賞

連俾人鬧洋奴幾十年的陶傑都俾人話係共產黨，就知道大家要時刻保持清醒

笑乜鳩？幫手正評啦

咁高調 下場可能同Yellow Factory一樣

你生存都做多左

同邊個賭？何鴻燊？講咗句OMDB就等於簽咗生死狀？咁平時講句屌你老母都真係要擺條野入你老母個閪度㗎啦喎

係咪即係平時賣底衫褲個間雞仔

嘜

咁串實俾藍屍搞

好似專登同啲狗講：「拉我啊笨。」

Push

周末放假去支持下先

白痴仔 你個人生存都係多撚餘

好過你送個老母出嚟俾人屌

啱呀！選舉時又話人為選票
而家選舉玩撚完啦 老闆行得咁撚前又話人做多咗 白撚痴

黃店不死

人地鍵盤戰士係打鍵盤屌敵人但現實唔做野，佢係連打鍵盤都專屌自己人

其實街邊連唔出名嘅黃店都會貼文宣，最少都有張毋忘義士釋放十二嘅海報

扮黃有好多種
但如果要做到佢咁黎「扮」全舖擺明黃
心諗你扮比我睇

致敬

好撚靚畫的

mark低班五毛block啦

條陷家產出黎選議員講omdb 同屌你老母差好遠啦

唔夠一個鐘已經食腐皮食到畀system hide comment

又係個幾隻五毛

之前係又一城掃左好多衫俾阿仔，著到阿仔醒神晒，仲有幼稚園offer

各位父母快d 幫襯

哭呀

成個店面係黃黑色

條友勁盲撐

依家無人屌其他黃店做太少，依家你既見解係，做多佐都唔比表揚，因為會令人覺得迫其他黃店一齊做？即係有人肯take risk做野都唔應該表揚因為會令你良心唔好過

你發唔發覺你既心態開始變緊支那人自己放棄，唔敢做，無能力爭取自由，就屌9其他爭取自由既人甚至出佐事就話人地抵死，早講佐，好似自己咁識時務者為俊傑咪咩事都無

批鬥撚出現了

我都覺依加唔適合，但幾時先做？幾時先適合做？
但佢決定左咁做，我諗我哋要做嘅係支持佢既決定。

不枉我買左幾件衫著
藍絲老母仲賺我著到好型仔添

好少見到老字號咁黃

多你老母

唔好話佢啦
話多兩句就叛變

我哋要做嘅係去爆買

撐

唔洗理連登仔，佢地反 = 會紅

g 持 樓主出post

當然

型到震.

即刻一堆5毛走出黎

五毛黎 一早block 咗

希望老闆安好！多謝無懼白色恐怖！

thx

呢個po要散一散d 五毛

cls樓上啲浪漫主意虛偽到
今日就話支持
聽日黨安法拉人封鋪就喺度哭喪

唔做又比人鬧偽黃
做又比大鬧送頭
連登仔真係難服侍

仲要係有國安統監府嘅天后... 佢間嘢係咪近維景酒店？

加油

好快比人搞

你老母生你出黎夠係送頭行為啦

藝術既野，無價

唔好激嬲中共

咁又係，有反對先會熱人性來

差佬一定日日黎

其實幾多負皮先會hide

佢國安法 招呼唔到你
都會用行政 攪9你

你仲未block呢個五毛？

撐呀!

做乜都比人屌
失敗者最鐘意搶做裁判判定人岩定錯

呢個老闆真係勁抽

縮左落老母個閪到了

堅料

乜撚都唔做咪唔洗送頭囉p牌撚

好型 之後俾黨安法拉再眾籌

型

香港人要表現團結互助

報國安熱線

62717171 pin

3分鐘路程

鐵閘加返塊膜好d, 淋完紅油都保護到

支持！

但希望唔好過幾日又龜縮啦 好似yellow factory咁

永冇做多
只有做少

你咁垃圾就收皮啦

垃圾到咁 學人革命

連登仔上叫人上街道深黃，人地俾埋身家支持抗爭就偽黃

中大畢業果到又係咁
OnL9

推到老細見到.

咁革命係咪應該好似你地
為d不切實際嘅送頭行為鼓舞
革命係咁撚浪漫主義就得嘅話 依個世界上沒極權啦
力量唔對等之下 唔小心d避免犯錯 反而去挑釁對手
諗唔明

撐黃店還撐黃店
見到d黃店送頭唔鬧得？
佢隨時唔只害佢自己間鋪 愈比位政府入黎緊只會打擊得愈黎愈辣 到時真係多得佢唔少
不過唔緊要啦 畫面咁靚大家打個飛機先

表演下逆巿開舖同勁好生意

一堆堆連登仔又去送錢

難得

老細要睇住自己，照顧好自己先。

唔好夾硬嚟！

好靚！

去望下先

又幾撚型

好似你咁做冷氣軍師就最岩啦係咪

你未死，我覺得多咗

畫得好靚 respect

手足

樓主你就係老細？

推!!!!!!

咪玩啦

好驚佢畀狗咬

頭先去左

咁搶眼
肯定好快俾藍絲淋紅油

salute!

屌,比你綜合左

預感好快會比D系人搞

會唔會好快比狗封 擔心

Salute!!!

向全世界證明香港唔再自由營商